呢二十個女仔大家丁咗未？

聲線一流 唱二十個女仔一齊唱歌
利申 丁咗好多次

未

呢首歌合唱唔夠橙

全身紅色 眼下面又整一撻藍色
唔知做乜鳩 7月14聽可能好feel啲

究竟想表達啲咩？我睇唔透